【港府就世界夢號一事安排：旅客如無發燒就會放行】

觀塘區議會及九龍城區議會民主派議員聲明：

1. 至今衞生署未有回應會如何處理。

2. 據了解，港府現時只為船上旅客量體溫，如無發燒就會放行。

但是武漢肺炎的病患者，可以是沒有出現發燒症狀的隱形患者，所以我們認為只是量體溫的做法並不足夠，因此要求港府安排隔離，並要緊密跟進。

屌你老母

呢個政府

不嬲都話會有啲冇病徵嘅個案
況且咁短時間邊有咁快
14日隔離呢?

屌
仆街啦

隔離啦!屌你老味

仆街啦

冚家富貴，仲嫌隱性放毒嘅唔夠多？

攬炒之母淋病
－堵截初期叫旅客自己申報狀況
－採購口罩關鍵期去瑞士，政府無人做嘢，及後各國限制口罩出口
－衛生署長一度聲稱唔一定要戴口罩
－拒絕封關暫停人員流動
－各國對曾接載肺炎患者郵輪停靠處以隔離，甚至拒絕停靠，香港繼續收容

有2%人中左nCoV係唔會發燒

根本政府就係想全香港人都中

屌你老母臭閪，病徵根本唔一定有發燒

Sink it

屌

#133

from KCT：
港口檢疫正進行中，28人有咳嗽，1人發燒
全船未能登岸，等待高層指示中

呢度仲要淨係員工
星夢仲呃9我地話無員工發燒

痴撚線

香港人究竟識起義未

共匪: 香港人你地今次仲唔死, 同我作對丫哪...

叫晒啲郵輪客去搵林奠啦

巴打你帶頭!

屌佢老母

記得填入境申報表

正!

我係船長就渣返架船去海

武漢肺炎18區開花

全船人14日隔離都做唔到？ 放行？
咪撚玩啦

社區爆發

20%先岩

不遺餘力咁攬炒 林鄭 多謝你

係咪政府既fb

好簡單咋麻，唔比落船，係岸邊住14日，可以運食物入去
然後全部驗晒先落船
係咪咁難諗呀屌

到底有幾憎香港人先會咁做
人哋日本高雄都拒絕登岸
香港就開大個關口迎接病毒

咁咩叫潛伏期？

我話100% 中左都唔會發燒tim

因為未病發，潛伏期

衛生防護中心見記者

食得屎

攬炒成功了
多謝淋奠
多謝一直默默支持淋奠的公墓員

咩政府會想自己人死曬㗎

好波呀垃圾政府

玩撚完陷港剷

人地無當過香港人係自己人呀

香港真係穿窿Condom嚟

攬炒！啪啪啪
攬炒！啪啪啪

請根據"潛伏期"回應

依家話冇內地遊客喎

Push

根本就係想殺香港人

無大陸人9成港人
沒確診

又健康申報表

痴鳩線唔比未發作？

有人申報有病徵都唔洗隔離

佢地黎香港有咩做？叫人主動申報不如叫人唔好落船，主動提供外賣食物囉

冇同嗰架船班人接觸過
如果衛生署講嘅係真話，我哋有少少炒車

我屌你老母我想燒晒d健康申報表

員工呀

push

密集環境，你講都冇人信

依家話有30幾個員工懷疑乙型流感

屌你老母嚇到唔撚敢返工

Cls

係

肯帶頭果d 唔係坐晒監就比人話係鬼

仲邊有人肯出來認頭

成架船有成千個員工同確診中國人接觸過....
然後你同我講唔駛隔離...

口罩又唔使
14日隔離又唔使

咁大隻船都唔比隔離

痴撚線架？無發燒就放行？大量帶菌者都係冇病徵，一定要隔離14日啦！

講真 呢個政府點仆街法香港人咪又係得個嬲字

相信政府yeah

[警惕]衛生署講大話

隔離14日先啦

人地唔要既野香港正苦任走

fake news

岩岩消息好似話不會上岸

社區爆就唔罷工
我係淋病都唔撚理你啦

大爆發
需家邊個話冇發燒就係冇事

喱到有筆畀大家共用，唔好掙

仆街
咪講咗中咗招可以無發燒

樓主source都冇child登仔個個就信到十足

屌 淋病 幾撚時死呀

食屎啦 全部隔離14日啦！

wa diu

你點知佢係咪隱藏患者？

之前三人確診曾經喺船上接觸過4000幾人

依家有三十幾個員工有病徵要進一步檢驗

有潛伏期嫁喎
專登嫁？

隔離post 話唔會登岸 依個post 話會放行

咁姐係點

退燒藥大法

呢個係fake news

一句隔離十四天啦 屌

屌 擺明想害死哂香港人

暫時見到最近嘅新聞係依個

樓主有冇其他source 補充 解釋下自己講嘅野

推

佢地寧願去通宵排口罩

個病可以係無發燒架，妳老味！

弱撚智
我唔想死啊屌你老母

On9

真

炒你老母咩 架船有無消毒過呀？
知唔知病毒可以存活幾耐？

Grant what you wish for

起碼14日

今次死得人多！

香港人!加油
我接受 大家真係加油 運動最有希望既時候 多謝勇武手足

香港人!反抗
反條毛 見住勇武手足俾便衣拉 成堆人係度鳩叫放人

香港人!報仇
我係黑警聽到你班廢柴咁嗌真係怪唔到佢地笑鳩我地

香港人!抵死!
即管負評我 但呢個真係最符合香港現實情況既口號

（警世）認清事實：醫護不可能無限期罷工

呢個垃圾post超過3000正評?
大家可唔可以運用下你個腦諗下野
自己睇下12月內地訪港旅客人次
就算我當佢大部份只係香港機場轉機打個1折 都20萬
1月我再當佢打5折 都10萬
你唔駛識任何數學模型 唔駛識咩SIR Model 用下你常識諗 香港會唔會社區爆發?
係一撚定會啊你老母弱智閪 就算今日即刻封關都一撚定會啊

所以我點解會出呢兩個post啊:
罷工既叫價一定要高

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

大佬 雖然你地弱智 但我都唔想講咁白 而家我地係動用既整個社運既momentum同希望去爭取一樣近乎冇用既野
所以點解我會講叫價一開頭唔高搞到呢家唔上唔落

仲有 醫護罷工本身已經係一樣唔道德既野
就算你既訴求係加薪定林鄭死全家 你都係唔道德

點解你地既諗法唔係：「反正都俾人屌 倒不如去到最盡？」
係咪香港呢個奴性社會訓練到人既思維方式都有問題？

罷工根本係all in or nothing 你係驚就唔好搞咁多野 你一係去盡all in 一係唔好搞
半桶水唔上唔落等俾人秋後算帳

「社區爆發既話會返去救人」

唔好意思 今次唔係罷工 今次叫示弱
今次俾政府睇到我地既底線係超越唔到我地份垃圾工 那怕係會死
我寧願一開頭唔好搞

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

你班友連「不被秋後算帳」呢個罷工最基礎條件都fight唔到就話死返去返工
我係醫管局高醫生都唔想理你啦 不過Mark曬你班廢柴既名準備以後清算

我知實會有柒頭衝出黎話 社區爆發咁所有Blame去曬林鄭到
哦...閱 咁跟住呢?
仲有班傻鳩貼幾張facebook CAP圖話Connected 到藍絲
唉算 就當係? 咁跟住呢? 藍絲幫手叫釋放被捕手足?
我俾埋個劇本你啦:
社區爆發->死人->夏天到武肺開始收皮->民怨極點->FB IG暴動->HA清算醫護手足->Loop返半年前既野
冇錯 只會係咁 因為香港人!抵死!

OK 實會有傻鳩衝出黎話 社區發爆唔醫人咁實好多人死

Are you serious? 說好的攬炒? 死曬班廢老你呢個時候黎可憐?
冇攬炒既心態仲罷工? 香港人!等死!
唔敢去到最盡 咪等死 如果呢個係大家既選擇 咁唔好怨

我5個月前開既post 到今日仲適用
林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

不過 我仍然要多謝醫護手足 你地冇智慧 但你地有勇氣
你地肯踏出第一步 比絕大部份香港人值得尊敬
至於其他行業既人
贈你地兩句:
條路自己揀 仆街唔好喊
可憐之人必有其可恨之處

睇到呢到你仲睇得落 就睇埋呢兩個post啦

醫護 特別係專職果班 罷工其實好難輸 唔好驚

有病人死左 我地bargaining power大左 五大訴求要升級

香港人!抵死!

攬炒

抵死香港人,革命不流血,一早有能力搞掂政府係要打長期戰
你能力未變人地十級起跳高成本到要火炮先搞得掂
攬炒人地真係同你攬炒啦
你一多人又怕中招40人中伏無人落街幫
係屋企反醒下點解咁啦

無症狀先係超級傳播者呀屌你政府

支持攬炒

最少係船上面隔離14日啦。